[公屋圍城呎價3萬] 油塘蔚藍預售出逾九成單位下周初加推加價1%至2%

一組客戶透過招標購入蔚藍東岸1座2樓B室，屬實用1212方呎連337方呎平台特色戶，成交價3530萬元，實呎29125元，成交價創油塘區新高紀錄。

公屋圍城特色戶呎價3萬?

係咪填錯左價

好快 撻訂

問題交易

好似係頂樓複式單位全海景

你知唔知油塘區如果海景係全港其中一個頂級海景靚位

唔係臭？

公屋圍住佢？巴打睇吓 google map 先啦

臭唔係油塘嗰邊，喺大角嘴